每天愛國多一些，我宣布我屋企正式使用人民幣結算

推動人民幣國際化

請問今年四歲_78cm(狗隻#37719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

skr

而家連一毛都無
質素真係差啲

返支那住咪得，搞咁多嘢做嘜鳩

幫你被人block

On99

推！！！